屌我啱啱簽尻左約 屌佢老母吖

上次電訊盈科打嚟咪話撚左你聽啱啱簽尻左囉屌

用鳩緊你架

未簽右

黃豆咁撚樣

唔好意思 講撚左粗口tim hahahaha

用撚左好撚柒耐啦

吖屌你老母，講撚咗粗口添

係咩?

姜啊 姜太公個姜

成班唔識接

係~屌佢老母閪真係比佢吹尻脹

係囉

果邊佢俾咩價錢阿姜生你呀?

唔撚記得啦屌！我簽撚左比撚左單左嚟比撚左好似簽尻左喇 佢地宜家好撚契尻弟架嘛 吖屌佢老母講粗口添

唔緊要

佢地好撚契弟㗎依家
不過咪一撚樣
家爺仔乸玩尻晒

姜呀 姜太公個姜

有聲

cls公司年代

屌佢老味又送乜又送物呀嗎 佢最撚興嫁啦

屌佢老尾撚樣和記

下下下講啦

屌佢老味又送乜又送物呀嗎，
佢最撚興架啦! 最拉尾睇吓，屌佢老味!
黃豆咁撚大粒果d唔知乜撚野，屌你老味攞撚左你要丟果d野

個標題有聲

係咩？
係 佢最撚興架啦 但係不過我地用尻開佢幾廿尻年我廢撚柒事轉咋嘛

哦 咁姜生你有冇用開長途電話服務

做尻緊你架！

到依家有冇巴打知個粒黃豆係咩黎

下 係咩

好啦好啦

屌佢老母講粗口添🙈

咁...呀張生
姜呀，姜太公個姜呀

下次再幫襯啦屌 唔撚好意思

用撚咗好撚柒耐啦

肥絲approves this

有聲
即刻去聽返次先

成班child登仔講晒d九唔搭八既粗口就以為好有創意

成班弱智仔 屌晒你地老母呀 快d返學啦傻閪

夏夏夏 你講吖

最拉尾睇下 屌你老味屌你老母黃豆咁撚大粒你攞撚左你要dell

到底姜生收到嗰粒黃豆係咩嚟

黃豆咁撚大粒個啲唔知乜撚野，屌你老母攞撚咗你要掉個啲野

張生係咪？

藍芽耳木戈

我同你講加ma

55

而家你串我wo

講粗口講到令人唔反感

依句聽咁多次都覺得好好笑
究竟咩係 簽撚左比撚左單左嚟比撚左

仲想玩到幾時， 以為好好笑呀？

聽完呢段野先識得運用黃豆呢個term

果個年代邊有黃豆咁大粒既藍牙耳機

一開始，講姜大公個姜已經嚇柒咗個sales仔

Btw2點幾恭喜發財嗰個有無人記得

琴晚黑係咪有人打過嚟呀？

姜太公個姜啊

唔知邊個先係弱智仔呢

一簽就兩年 唔知佢送撚左撚黃豆比我食吖嘛

送黃豆？

好撚嘈

應該係當年隻eye

無呀 on9

唔撚係啊？屌你老母又送乜又送物佢最撚興架啦
最嬲尾睇下 屌你老味 佢送撚左黃豆咁撚大粒既野總之攞撚左嚟要掉果啲嘢

吓吓吓 講啦

又loop

吖鵰佢老母 講粗口tim
唔撚好意思呀吓

哦 係咩 哈哈

係~~~

禾同你講架嘛

唔撚記得喇屌

有無人有條片要回味番

其實點解用緊電訊盈科又會話撚樣和記玩鳩曬